林奠搞到陳伯上山食西北風

DLLM 柒婆飲酒飲到no show
班絕食者上山等左個幾鐘

E家陳伯要落山睇醫生，苦行參加者散緊

仆街林奠死全家

推呀

推

岩岩見到陳伯個樣
好憔悴

尋日係沙田個樣都已經好虛弱咁

文宣呢？ share比身邊姨媽姑姐姑丈姨婆七叔公睇喇

香港人條路仲好漫長
落山睇醫生先

呃人上去

做文宣 屌你老母林奠

小朋友都識黎唔到講一句俾人知

DLLM 62歲人連基本禮貌都冇

死臭閪

推!

屌老母 陳仔咁有心 見都唔見仲好意思自稱香港領導

Push